［集思廣益］對付打c egg

好撚辛苦 試過飲大啖水細啖水 閉氣又試過
打左成個鐘都仲egg緊 有咩辦法

一拳打落自己個肚度

打左 好撚痛 但係仲egg緊

中學有冇讀bio
吸一大啖氣hold住，拉緊橫隔膜，直到唔抽為止

啲氣要落去個肚到，唔好hold係胸到

要KEEP住閉氣吞口水